可唔可以trade in部ipad air去換iphone?

慢慢發覺部買咗好耐嘅ipad air已經冇乜機會用到
我見可以trade in ipad換ipad, trade in iphone換iphone

但又可唔可以trade in ipad換iphone呢

有冇人有經驗

推

拎出去放好過啦

唔識去邊度放最好

iPad Air - 最高可達 HK$860, 出面放會好過呢個價?

多數唔得，否則D人攞部iPod 黎換咪gg

iPhone 換iPad 就得，我上次都係拎部6+去換咗部mini4

其實掉返轉應該都得嘅，因為佢trade in係會俾張等值嘅咭你(例如部機嘅trade in價係2000,噉張咭就等於2000蚊) 買咩都得，但一定要即場買

好似trade完變做gift card係買咩都得？

咁應該得了 洗唔洗連盒同配件 我整唔見晒 得返部機咋

我上網trade左1300

how!?

DX Fever

上網trade囉，部機新淨無壞好多人會接手

唔駛，到時俾部機佢就得，但最好確定部機冇穿冇爛，因為好似話是但一樣壞咗都冇得trade

點解唔得
我都係ipad trade in換apple store 現金劵
我拎埋啲舊android機去trade都冇問題